係關島歷史博物館見到中國仲係用台灣，香港用英國旗

我今日去左關島見咁重要嘅嘢，當然要分享一下比巴絲打們

Hong Kong Is not China
Taiwan is not China

講緊二戰個時梗係用返個時d旗啦

就算係講而家 用民國旗咪又係話台灣係中國

Japan on the Rise喎大佬

好柒呀

#112167唔知咩叫歷史

唔好咁都用黎打飛機啦

為左打飛機 可以去到幾柒

唔好推啊